DOVER 擺明落黎撚大家

特登行下停下比你屌, 佢一D 都唔CARE

上頭搵件鬼黎做612總指揮真係好聰明
鬼佬有乜事都可以返英國, 加上佢D 生活圈子朋友應該都唔會係點樣CARE 香港D政事, 佢真係聽你UP 都多9餘

特登行下停下比GPHONE屌佢老母, 等人地覺得GPHONE講來講去都係個句

鬼佬真係一個淪落到黎香港做警察都高明過人

果幾隻鬼分分鐘要擁抱大灣區
仲邊有英國返

White trash!!
Your home town is shame on you!!

俾祖家國會開名，又上報紙，親戚朋友全部知喎，人地唔開聲笑，自己都有條刺知7啦
唔衰都衰左死撐啫，唔在意會教fb頭像？

佢唔驚香港人
不過驚英國政府

佢FB頭象做乜? 無留意到

係就好, 不過我相信好難去revoke一個土生土長既國民既國藉...

之前有巴打貼過，本來用自己樣，變左風景圖
有幾個人reply支持佢，佢答low key
唔會當冇嘢嫁，做軍佬差佬驚都要死撐嫁啦

或者可以告鳩佢呢
退一步講 英國報紙都幫撚左佢地出名啦
而家人人都識呢幾隻狗

另一個無佢咁高級, 瘦D 個位係唔係雨革時又係前線指揮唔知比乜野拎中頭爆江個位?

似撚佢班伙記多d

推上國際la